Documento gerado sob autenticação Nº DTR.166.761.94U, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             3133                  de  27/04/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°23895,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  BIBLIOTECÁRIO-
DOCUMENTALISTA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARA NEIDE EMMANUELLI (Siape: 1459280 ),
 para substituir   MARCIO ROHAN DA SILVA (Siape: 1446748 ), Chefe da Biblioteca de Ciência e Tecnologia dos
Alimentos, Código FG-5, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 25/04/2016 a 01/05/2016,
com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
